大家覺得一日沖一次涼正唔正常

叫極男朋友都唔肯沖

早晚一次

唔正常
我半年一次

唔沖涼個枕頭套好油

太密 對皮膚唔好 其實一星期一次都ok

你講緊洗頭

你咁問係好唔正常
仲要依家咁撚熱

真定假唔會頂唔順架咩

沖涼同食飯一樣，要早，午，晚一次！
有時加下午茶，宵夜咁！
一日三至五次應該啦！

計我每次打完飛機就沖一次涼，一日應該沖7次

啲老泥實厚到可以搓老泥丸

唔通日日沖

油頭毒撚咪就係呢d

分手

夏天最小一日一次啦
出個門口都流汗
有時太熱出完街都沖一次
再出街夜晚再沖

我每朝都會沖涼 返到屋企再沖一次 如果唔係我會覺得自己好油！（可能因為容易出汗）

習慣打完丁先沖涼 但我戒緊兩個月

都要睇你咩膚質
油性就一星期一次
中性一個月一次，乾性就2~3個月一次啦

夏天返工就一定朝一次晚一次
放假唔出街就晚一次

一日兩次....早上 晚上

夏天唔正常

下........其實人係唔需要沖涼，身體出汗就已經係有沖涼作用，人無知真係好可怕。

我琴日沖咗3次

夏天兩次

射之前沖
射完再沖